[獨遊]4日3夜關西廣域Pass之旅

新年快樂
啱啱出完篇北海道遊記冇耐，襯變返懶惰前打埋一月啱啱去完嘅關西啦
繼上次第一次獨遊之後覺得好回味，
因為好鍾意富士山，所以本身想黎個快閃靜岡睇富士山
後來見到因航出Fanfares 2018 final call，於是試下買唔買到機票啦，
呀點知又俾平時冇咩運嘅我買到喎 於是就變左唔去東京去大阪喇
不過因為快閃好多野都黎唔切Plan，所以呢次行程冇之前北海道咁精彩

洗費：
機票：$1843
酒店：$1713 其中一間一泊兩食
交通：JR關西廣域周遊卷$540 (呢張pass真係好抵用) 另外用左~2000yen係其他交通到
全部洗費total用左9千左右

行程：
Day 1: 凌晨機朝早到關西機場 -> 京都 -> 美山
Day 2: 美山 -> 近江八幡堀食近江牛 -> 岡山
Day 3: 後樂園+岡山城 -> 倉敷 -> 倉敷三井Outlet -> 神戶食神戶牛
Day 4: 神戶 -> 姫路城 -> 梅田 -> 機場

今次因為貪心想去多幾個縣同埋想發揮張JR Pass最大效能，所以有少少走馬看花
本身仲想再癲啲Day 1去天橋立加伊根住一晚，但因為太遲Book唔到房，所以就轉左去美山
同埋上年都去過一次京阪奈良，啲大路景點都去過，
暫時去過嘅日本地方最冇好感就係大阪，所以今次除左臨走前去梅田幫朋友睇啲野之外其他時間都skip左呢到

聽日開始出文，希望有人睇啦
歡迎相認

lm

Thx!!
出左啲意外開多左個一模一樣嘅post
遊記打左係嗰邊